做緊Adidas part-time，你問我答

除咗問我咩款式有冇之外，其他都問得，自爆考慮吓回答

721出唔出黎

出

特登射波為咗去遊行

邊度仲有得賣 3d roll 舊版既袋？

好多門市都已經冇得賣，你仲要舊版，基本上門市應該都冇存貨

咁新版既3d roll 我見外國有個隻鐳射色
點解香港又唔撚入....

nmd 紅藍貼幾時再出

點鬼知我 part-time 黎喳

灣仔插隊

幾時再出我就唔知，但係我嗰間就冇賣同冇乜nmd, Ultraboost好賣啲

仲請唔請part time

應該請，長期都缺人可以試吓去in，但Adidas 唔好做，自己諗下先好

歡迎提問

Ultra boost 著得好舒服 有冇折r下

幾錢人工？

Part-time 冇折，要full time 買先有折

睇地區，$50至$55，忙啲嘅地區例如尖沙咀同旺角會$55

幾多歲先做得pt？

應該18掛

仲請唔請

應該請，part-time 長期都缺人

Ching 做邊間？ 直營定係 franchise

邊間我唔講啦，我係直屬Adidas 嘅，唔係太古，唔係允記嗰啲

想問你係walk-in 問定咩

師兄做咩咁睇唔開入去做 我嗰陣時係上網見到招聘所以去in

Part-time 冇得折....

Full time 先有

咁再買過啦

幾錢個鐘

做倉先正喎Ching 可以hea

我就係唔想做倉

好高人工 辛苦？

有邊間馬拉松公司好做

Adidas 防水噴霧用唔用得喺「驚」皮度？ 用落布會唔會發黃

馬拉松公司我冇做過，因為我係直屬Adidas

睇地區，$50至$55，忙啲嘅地區例如尖沙咀同旺角會$55。又唔算好辛苦，但係因為我唔想做倉，所以一番貨要執貨上貨就覺得好討厭

想問下有冇d 淨係返星期六，日 ge part time?

除了漆皮及塑膠除外，適用於任何物料表面。如果驚黃嘅建議你洗多啲

你去in嘅時候佢會問你大約一個禮拜返到幾多日，如果你淨係同佢講返到星期六日唔知佢請唔請因為返得好少

如果真係想做嘅可以in嘅時候同佢講返到到3-4日（盡量講多啲），之後真係請咗嘅時候就淨係比星期六，日佢

Ultraboost 有無野噴可以令個底唔變黃？